求聽歌耳機介紹

筆直400左右
有冇師兄介紹下

係fb搵 roy's headphones 睇睇, keep住用緊佢d耳機, 感覺ok, 最平好似200幾蚊都有
利申 對耳機冇咩研究

marshall mode eq

標準答案ex5

自己淘寶啦 有咩分別

而家400咁平？

im50